hkbn網速同價錢

Hkbn幾年前出海慢到豬閪
今時今日都仲係慢過豬閪
服務質素又無提升 憑咩加價三成
你本地忽夠10t我郁無撚用啦
你以為全世界server 放香港呀？
成日講到好撚多咁